睇過幾個post女手足講身體問題，但好似冇人理男手足

拿，呢個post唔係玩膠，係認真post。

有幾個post都有女手足分享過化武對身體嘅問題，特別係月經。

我響呢度想問番，經過呢幾個月，有冇男手足響生殖系統方面都好似出現問題？

如果有嘅話，可唔可以認真描述一下你嘅問題？同埋響安全情況下，大概描述你受化武攻擊嘅程度？
如果冇，你留言話冇就OK。真係唔好作，或者玩膠。 咁起碼呢個post都收集到一個暫時令人安心嘅情況。

因為我覺得呢個問題好嚴重好嚴肅，講緊可能就算光復左香港，我地呢一代可能會出現普遍嘅生育困難/不育問題，甚至遺傳俾我地下一代。所以講多次，我唔希望大家響呢個post作野、玩膠。

希望有醫生 / 中醫師見到呢個情況，會著手研究呢個問題。研究醫療方法。

呢個殺人政權，永遠不能原諒。

自推一下。
我自己者暫時唔覺有。
我唔係經常響空氣污染高嘅地方出現。

冇太大問題
係個鼻對啲刺激既味敏感左
同個咀易乾咗

明白。保重！

其實可能冇女仔咁明顯
例如扯到旗 但係影響精子量同繁殖力
呢d真係check唔到

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

Me2
但唔知關唔關tg事
可能係呢排轉涼

咁大家真係要做個身體檢查...

又或者未必係精子
可能泌尿系統，咁就明顯D?

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）